---
ID: 262697
post_title: 相聚一刻完结篇
author: 南 靖男
post_date: 2005-06-03 23:10:38
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2005/06/262697
published: true
---
终于放出相聚一刻完结篇(<a href="http://bt.greedland.net/download.php?btId=159733">BT 下载</a>)。
早就知道详细的剧情，但还是很感动的看完这部爱情长跑最后一日的冲刺。一刻馆内永无休止的通宵宴会。
一直以来都很讨厌八神的，看到她把响子叫上阁楼，仔细问她对五代的感觉。末了那句，我会继续我的下一个目标，婚外情。突然觉得八神的可爱，她的执着。五代愧对的不仅仅是七尾。
有了七尾有了八神，响子才开始注意到五代的重要。不然五代依旧是个没有人要的整天被人奚落逗玩的重考生。即使关心，也是姐姐对弟弟那样的怜悯。
六年的时光。五代是幸福的，响子一直没有真正的反感过他。而是不管怎样，一直对他说，请努力吧。
所以，即使仍在角落里整整一年的礼物也可以再送出去。